放榜果日見到班dse仔仔女女同爸爸媽媽一齊報asso

仲要有家長問我interview係邊度
乜依家d後生仔連咁簡單既事都要人幫佢問既？

讀asso係差唔多